想問學速成

自學用咩方法學最快？

玩跑online

手機轉用速成，down個查字既app邊打邊查就會記得大部常用既字

感謝巴打